第一日上LIHKG?

我係啊

有無人教我點Del post

你並不孤單